講真,摩連奴限米煮熟飯都可以爭到前四+歐霸算係咁

睇下哥師用咁多錢就知

唔夠雲爺爺帶保級隊爭六勁

最後咪又係攞第六完季

1億中場

干地用番你上上年既班底排第一wor

干地金錢足球1億買入簡迪喎

DADDY玩幻幻+回購青訓

邊有得比

保你老母
大陸狗

又伊巴又普巴又mk 意德法mvp都叫限米

曲到圓

伊巴free
普巴青訓回家
Mk唔計
唔識波收檔啦
車仔就金錢足球喇

咪係，一直用緊賣C朗筆錢咋

咪係C朗筆錢都未用到一半

屌你老母
筆錢一早攞哂去做慈善啦
用你老母咩

你老尾

球王丹丹＞摩
干地今年如果搞埋歐聯，唔知贏唔贏到聯賽歐聯

爺爺